匪國開始轉風向

今日環球時報社評
應該係區選輕機咁耐後第一個官方表態
當然無講佢自己區選點樣冚家鏟
字面上係廢話，但細心睇可以睇到風向全面變軟
原諒我摘錄用翻匪字
唔想睇就直接飛落我既翻譯：

修例风波原本是香港内部事务的一个争议，它能够最终释放出如此大的破坏性能量，与美国转为推行强硬对华政策有着战略层面的联系。从这个意义上说，我们解决香港问题在很大程度上是处理中美和中西关系的一个回合。

翻譯：承認香港問題已經擺咗上美中貿易談判張台

香港与中国内地处在不同的制度中，那里的事情有着与内地不同的线索和逻辑。眼看着部分民意被劫持了，一些港人的关切偏了，对国家利益和他们的自身利益的理解出了问题，以致于反对暴力的态度不够鲜明，换句话说，香港问题的解决显得拖沓，不痛快。但必须说，这就是“一国两制”。

翻譯：唔再幻想你班和理非會同勇武割席，但打擊面唔會因此延伸到和理非，唔會同多數派全面開戰。

香港的法治被破坏了，事态很严重，这是毫无疑问的。但必须说，止暴制乱首先是香港社会的责任。

翻譯：唔會出兵，唔會太出面。可能人大唔會企出黎就緊急法釋法，政府打到終審都輸就算。

国家当然为香港的混乱而难过，但在“一国两制”的体制下，内地社会的难过不能代替香港社会的难过，不能香港有很多人高兴着，我们却把他们应有的那部分难过承担起来，这样的难过会变得没有意义，成为政治负担，它很难转化成止暴制乱的实际力量。

翻譯：以後可能唔會再高調報導香港既暴力引發小粉紅高潮，控制翻班小粉紅，唔比佢地再知道香港乜野事。平仔前嗰排先出黎見林鄭，今次柒咗已經令好多小粉紅對平仔失望，唔會再黎多次。

解决香港的问题，必须实事求是，不能来假的。

翻譯：你個仆街冚家鏟中聯辦港澳辦報喜不報憂，搞到我今次雞毛鴨血，你唔冚家鏟我仲有面既？

如果有的政策被证明已经过时，效果不佳，就有必要做出调整。

翻譯：睇“有的政策”指乜，睇上文下理我覺得多半係指689以來既極左顛鳩路線，咁樣以後會全面回歸溫水煮娃，四中全會講過既立廿三條乜乜乜都會唔算數。

国家显然需要加强与香港社会的沟通能力，这是一个很不容易的综合工程，包括内地社会能够通过自身的改革和建设不断增加香港人的亲切感，减少两边的价值隔阂。

翻譯：以後會出更多溫和既統戰政策，包括之前比小粉紅屌到仆街既開放大灣區買房。但我地知道咁樣係完全無Q用，到頭黎反而教識小粉紅按鬧分配的道理，係成功既輸出革命。

我们或许用不着太着急，不要有通过香港的事态变化来验证什么的心理。让我们把心态放得更平一些，在香港问题上既积极有为，也接受“一国两制”所导致的鞭长莫及。

翻譯：總結，會回歸溫和路線，但幾溫和要睇之後既風向。我地接受咗形勢比人強，就算2020同2022變埋天都會接受。

補充一句：無人知道匪黨裡面發生緊乜，呢篇野係咪由黨內溫和派發出，定係直接反映聖上意見。匪黨路線變黎變去，千奇唔好老定，但黨內有溫和派聲音就可以肯定。

環球時報似極左

技術性分析
推到有冷氣軍師睇到

多維同hk01 溫和派

最Q左
所以環球時報都開始溫和你知乜事

形勢俾人強要繼續落去

支那就係咁賤 你要打到佢一仆一碌先會聽話

唔會信環時

擺明開始想改變香港政策
唔係放軟 係開始黎料
你果啲翻譯唔知做乜

梗系唔係信佢d新聞啦
係信佢既社評啊
好大程度可以代表平仔意思
而且佢地係小粉紅大統領

共產黨依家係做緊戰略勝撤退 一有機會就會捲土重來

輸左區會
連大陸人都呃唔了
唯有轉下風

過一排又硬

有睇共產黨歷史就知
當佢show 軟嘅時候
隔一排就係係最危險嘅時候

信樓主你d翻譯一定中撚晒伏

又權鬥?

時間起我地呢邊
香港人不斷覺醒緊
而佢地經濟咁樣大鑊法
又搞到內外交困，軟性八國聯軍
依家殺唔死嗮我地以後就唔會有機會

Agger 推 this

環球係一個風向指標 可以睇得出共產黨會點做 不過香港新疆化好容易

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

oiugf

無錯 佢地係到諗緊點害人 唔好諗住佢地會平等對人 一唔小心就會中伏

樓下都有人講左
唔重覆
總之信紅媒=on9

樓主過份樂觀

57年大鳴大放好撚溫和啦掛，之後發生咩事
反右運動 大肅清啊巴打

支共俾人滅子滅孫都唔會示弱
只有死撚晒佢世界先會太平

空間換時間，繼續拖住美國，成立獨立「檢討」委員會，立法會守住功能組別，繼續起集中營，等勇武退場香港玩完。

永遠今日的我打倒昨日的我
又有乜參考價值

一係雙真普選 永遠停止干預香港
否則繼續攬炒 炒撚到你解體為止

反右係老毛真係仆街
但佢一開始唔係陽謀
係d友終於暢所欲言後去惱羞成怒

一句講晒：
五大訴求，缺一不可

我講一樣野 今次有小小主導權 但大環境下共產黨仲控制香港最重要既單位 特首 各局長 武力單位 香港人無咩優勢 但係香港人一做得唔好就會被人無限放大 區議會做得唔好 輸一次就會好似林鄭過去幾年不停加速同化 香港人要諗定無中國特別政策下支持發展既準備

我唔撚信，肯定呃鳩人

癈話
一D意義都冇
今日講完聽日可以180度反轉既野
有乜參考價值?

tldr樓柱翻譯: 中共嚟緊唔會玩明刀明槍，只會更陰濕地溫水煮蛙。

大家未可以鬆懈。

呢個係波蘭同立陶宛既劇本
唔係香港出兵就唔會有人相信共產黨有能力係莫斯科出兵架啦

應該係扮放軟, 實質黎料

就算真係短期受挫，態度放軟

但長遠只有會加強控制，共產黨天性

掉凋幻想，抗爭到底

最簡單驗證方式:

set deadline>預告開花

如果佢跪既，證明你岩，
唔跪既，你錯。

不過，我就唔撚信共產黨會縮。

軟？剛剛唱下歌都出兩架eu車

佢呃鳩你就用南早或者01吹風啦
使乜用到環球時報咁高段位
何況環時香港人又唔睇，係小粉紅最中意睇
而講呢d說話會激死幾多小粉紅

環時呢d唔好跟車太貼

共產黨就如月亮
初一十五不一樣

妓女比共產黨更可信
我唔會信佢一秒既溫和
枱面係咁講 枱底係另一回事

全面跪就一定唔會
至少依家我睇唔到
但如果我解讀係岩同時亦都唔會進
會縮d唔再刺激人上街

我哋而家係蘇台德嚟
佢而家點縮都好 總會有下一步
縮一下換全世界嘅綏靖
然後閃電式收我哋皮 下個台灣

樹立另一個世界秩序 取代西方永遠都係佢嘅目標
一定要保持警覺

都係未贏
滅撚左支共先算

但林鄭琴日出黎講完野之後，
真係無明火起。。

喱樣真

過份樂觀通常會死得好快

記住佢地係土共，玩敵進我退

咁先最安全，無後患。

佢縮，我哋就要繼續添煩添亂
敵退我進 敵疲我打

小心帶風，使人輕敵。

依啲撚有風可以睇咩

你覺得曱甴平依家唔嬲？

人地心態一直都非我族類 其心必異 唔駛FF佢地放軟 只係轉做唔見得光既手段對付我地

咩風都好
最尾咪又係習維尼決定點做就點做

講真冇林鄭場運動早就完咗
所以佢死都死埋呢個任期呀

梗系可以啦
你比較下區選前d官媒個個吹香港沉默大多數會發生
香港主流民意出黎支爆制亂

表面仁慈 內裡殘忍
唔好咁天真

佢退你唔可以退
佢退你更加要向前行

共產黨歷史：短暫退卻為重整再攻陷下一戰略目標，下一目標係立法會

人退我進
追打落水狗

佢見香港人唔撚驚高壓，咪吹溫和風，然後休息撚配合，等我哋自行瓦解

有幾多人好似樓主咁天真？

總之唔好覺得佢跪低，轉過頭咬返你一啖

呢啲只係共匪言論遊擊戰, 分析黎托柒

除非支共野心同目標有變 否則始終都係威脅

有冇諗過篇野係特登作俾你睇

毛魔退居二線養精蓄銳，然後發動文革浩劫

扮死狗咋
咁易就俾匪類呃？
唔好唔記得人地係延安賣鴉片嘅土匪起家

唔L會信佢哋, 邪毒到不能再邪毒, 1118又殺咗好多香港人手足, 咁多個月死咗好多後生仔, 我哋要做o既, 係攬炒至全滅, 否則對唔住死去o既香港人手足, 大家請明白, 共匪最叻陽謀, 引蛇戔洞再攪分化
美帝來, 固然歡迎, 不來, 亦只能封殺一切有後路有彎轉o既思維, 自我堅持自我修為, 不消費不投資齋走資, 再向世界全力唱衰共匪殘暴+不守信用o既事實, 攬炒一切瓜都不能俾佢吸乾慢慢枯竭而死

你點推斷的

係為左令你鬆懈

環時之前夠出咗編社評話香港應該唯持一國兩制
之後？

總之共產黨信唔過，一日有共產黨，一日冇好日子，香港永不光復

黑色背景真係睇唔撚到啲字

大方向打壓真香港人是不會變的，敵進我退而已。

咪曾特首咁,
背後中共係咁溝淡

所以俄羅斯最治得掂中共

講下咋 答案係打撚死你啦

共產黨同颱風一樣，
平靜重整戰力或經過風眼過後係最危險

一打完貿易戰 第一個清算香港人

話之佢
一定將火燒返上支那
共產黨係狗 唔可信

Lm得閒睇

政府頭先撥左幾多億比警隊 樓主你條粉皮可唔可以大聲咁講我聽？

冇可能會變，佢得唔到都會揀同香港+台灣同歸於盡攬炒

大體香港人要贏要生存就係唔留得共產黨
除非佢自己執左去做逃犯或者結束一黨專政成班共產黨員自己自殺問吊啦
如果唔係佢講咩做咩都好
反共倒共係必然亦必須嘅事黎

之前都分析過， 中共唔係鐵板一塊， 香港政府同中聯辦都係
777死都堅持推區選， 就係想利用選舉結果迫使中央認真睇下中聯辦攪左PAT乜野屎出來
跟手踢走呢十年前後由689攪出來既極左鳩勢力同中聯辦， 重新回到公務員AO 加商人治港格局
今次香港人幫左林鄭一把， 都幫助左自己一把

根本中共就好撚柒蠢
溫水煮蛙我夠撚膽講過多五年推送中冇咁大反應
而家逼埋相當數量香港人覺醒左
聽仆街喇你

我調番轉睇,我地今次搞唔掂共產黨,等收皮都得

控制到班狗再講

樓豬唔好太多幻想

我覺得好睇中美博弈
而我地唯一可以做嘅係keep住場運動
唔好比佢冷卻
老實講 場運動應該要以年計
除非搞得成罷工/全民勇武

毛魔：宜將剩勇追窮寇

其實大家係一個團隊
樓主只係比較樂觀
大家提出保守觀點平衡一下就可以
唔使咒同路人死

之前就係
最近就一時時

感覺自胡錫進出黎講野後
環時既言論立場就唔再「左到底」

你一中共狗嘅軟化計只會萬劫不復

理得佢講人話定講鬼話
五大訴求，缺一不可

啲紅字睇到盲

極乜撚野左
左中右你識分未呀
唔識就咪用政治term啦

敵退我進

如果有的政策被证明已经过时，效果不佳，就有必要做出调整。

唔好有幻想，覺得佢地有正常人

不過唔代表可以就咁算
佢哋嘅所作所為終有一日都要畀人得而誅之

講真
佢地知唔夠打
唔出力搞其他方向先
建議警覺佢地發展方向
一定要上街保持熱力同做好議會戰線

領先一球真係好撚危險

真
大家都唔輸得

樓主翻譯相反意思
準備冚港鏟

唔好自high，佢哋鳩噏嘅嘢成日都唔算數，要睇就睇佢哋嘅行動，直到而家佢哋都係寸步不讓。

敵疲我打 繼續努力
楚需三戶 亡秦必楚

追撚住佢咬啦

有美國爸爸出頭

睇下星期日申請遊行批唔批咪知囉

如果中共突然出篇文想降溫其實好怪，分分鐘係有香港權貴同上面傾掂數，又或者泛民又入多次中聯辦

總之唔撚信就得
理撚佢軟硬

我既point係
環球時報直上天庭
而香港唔多睇
如果特登降溫一定唔使用到環時

諗多左，正係吹風完全可以當唔存在，唔打到中共行動上跪低唔好停。

敵疲我打

推

形勢比人弱，你叫佢叫你大佬、幫你挽鞋佢都肯，但當機會到，佢會做到盡做到絕，到時我哋真係仆街死。所以我哋真係唔可以放過任何機會，妥協依絕對住支共無用。

pish

推！

你有無諗可以喺天庭利用環球時報做煙幕

主要係匪字唔配用鮮紅
想睇high 一highlight就睇到

啤梨晚報林匡正：
中共一係弱勢果時就扮軟
一強勢就態度硬

中共比曬提示大家

大家唔好輕敵

唔使理佢啦，問返佢間諜啲認罪記錄搵人拍咗未

dee
條友老婆係警察
有幾多公信力

非常贊同呢啲分析！準確

100% correct

理鳩佢 五大訴求 缺一不可 繼續抗爭

成就黨鐵咪又係靠紅媒
唔通陳帆下令咩

唔撚好信
極權一定會想辦法控制曬所有野
前幾任無咁極權可能真係同你玩一國兩制
習總條整權西一定唔會放手

隻色睇撚死人

形容佢係極左有咩問題呀
//香港親共團體（英語：Pro-Communist groups），簡稱親共團體，也有左派團體（英語：Leftist groups）、左仔、港共、土共之稱，泛指一些政治立場和意識形態上親近中國共產黨、中華人民共和國政府的香港社會團體。//

睇下趙紫陽講完同學我們來晚了之後發生咩事?
信共產黨會軟佢實在太天真

共產黨呢種笑裏藏刀嘅溫和政策， 只不過係為往後嘅大清洗做好準備
三年饑荒之後嘅大鳴大放，就係剿清嗰啲批評中共嘅知識分子同埋黨內敵對勢力

好難講OP係樂觀

香港概狀態支那解決唔到
十倍力量以上概武力鎮壓目前支那做唔出住
過去講概「精確打擊暴力份子」明顯失敗哂

支那放軟風
係想摸清香港局勢
反證無大台策略成功
只要美支一決裂
支那必出解放軍

唯一讀取到概訊息係香港概安全期拉長左

左和右的概念起源於法國大革命時期。在1791年的制憲會議上辯論時，擁護激進革命的人恰好坐在議會的左邊，而主張溫和的保守派(立憲派)恰好坐在主持人右邊，於是，人們習慣上將革命的一派稱為左派，反對革命的一派稱為右派。
其實總體簡單地說，「左」派就是相對比較激進的，「右」派則是相對比較保守的。

因為正常嘅中共只有痴線佬

就係捉你心理覺得佢唔會拎嚟做煙幕囉

官媒只係講俾小粉紅聽，叫佢哋唔好激動，以免失控
唔激動就即係叫佢冷感香港，唔好理咁多住
唔一定等如官方應度

不過中聯辦一定人頭落地

你唔話畀我哋聽畀人送咗上去嘅小朋友去咗邊度
誓必然同你死過

仲要考慮匪語
左就係偉大光明正確，同時係顛鳩
右係溫和，係發展才是硬道理

共產黨最叻扮死狗
唔可以鬆懈

最緊要送支那一程
內憂豬瘟，鼠疫，失業率，走資，經濟轉型唔上唔落
外患貿易戰，台灣大選
有排玩

輸左咪軟翻d囉
到我地鬆懈既時候，佢又會借d二過界。見你冇反抗就再會過份d一路試你底線。

但通常現代都將
共產黨視為左
自由資本主義視為右

，

不過就要睇下年大選， 都唔知侵侵可唔可以抵擋到美國左派同親中商家佬嘅攻勢

完全唔信，只會更極端地修改法律，製造分化
共產黨幾時曾經嘗試過用人類方式處理過矛盾？

True,佢放風話溫和就係想分化
香港人不嬲受軟唔受硬
如果佢打懷柔牌對我地會好不利
最緊要記住呢半年嘅事軟硬都唔好受
支共俾你飲嘅敬酒罰酒都係毒酒

同意，官媒係揣摩領導意思
官媒同黨口徑統一，但文風各有不同
領導諗咩得佢地自己知
推測官媒社論浪費時間
官方口徑，行為更為重要，4隻大字
止暴制亂

環時D社評燈到連大陸人都屌, 同蕭山有得揮

呢個時間如果有任何釋法
肯定會更加多反抗

最多都係用經濟戰術更進一步操控你嘅經濟環境

五大訴求 缺一不可

好盡力心裡面翻譯佢句野又再對照返你個翻譯

其實佢邊撚度會放軟手腳
你要諗下佢份報紙畀邊個睇
講啲野梗係要氹下人
如果唔係洗鬼講咩一國兩制
一國兩制冇左好耐
而將來都一定有陰招

想乘機招安，唔好中計

天滅中共 全黨死清光

一手硬一手軟

點解要睇佢風向
因為風向先於行動
知道佢會做乜你就可以快人一步

fake news
拉

你隻顏色。。睇到盲

妓女都比共產黨可信

環時係小粉紅大台
你覺得比邊個睇
邊撚度有香港人睇架
藍絲都唔會睇啦

唔可以對支那有同情心 同理心 同佢狗咁打

中共最叻就係抽後算賬

共產黨不死 世界不會好

共產黨講嘅嘢一隻字都唔可以信

樓主d翻譯冇錯, 而且佢有總結, 叫我地唔好咁老定
佢應該係提我地中共預備扮軟, 我地要小心啲, 唔好中計

啱~ 中共嘅手段好高. 少少鬆懈就大鑊
完左投票, 就要開始爭取五大訴求啦!

其實咁做好正常,依家被美國香港內外夾擊,經濟又差元氣大傷 但只要一有錢翻就會變翻個惡相出黎

妓女比較可信

樓主其實你2014係唔係香港？
中過招架喇

香港人有晒抗體架啦⋯⋯

國家利益就係姦鳩香港人呀？
國家利益就係殺鳩香港人？
國家利益就係對香港人實施酷刑？
國家利益就係打爆人隻眼？

屌你老味，唔係再同你講乜鳩民主公義和平
係講緊包庇popo又姦又殺又虐待香港人呀

係講緊要還拖要報仇

香港人一定要消滅共產黨為終極目標

佢一日喺度一日都冇好日子過

敵退我進！要繼續進攻！

黑警轉頭就用實彈射爆樓主頭骨

五大訴求 好似仲未回應

佢哋有党性無人性，你妥協、你信佢，係你蠢。所以我哋依1年一定要做好準，體制內外施壓夾攻。要團結，唔好內耗。

我地依家可以點撚樣報仇先
長遠黎講
一代人同佢血海深仇
最終勝利一定起我地呢邊
但依家魯莽冒進，只係送頭
而香港人係無行錯一步棋既空間
所以先要多思考
知己知彼百戰百勝

我屌，環時都好睇

唔睇環時點知風向
唔知風向點知佢進一步行動
唔知佢進一步行動點樣快人一步

四個字：敵進我退

適退咁點呀 ? 問下毛主席 !

翻譯得好
繼續爭取民主

點解林鄭語言偽術無人信
會有人信共產黨走溫和路線

我地係人質黎架，比佢地綁架緊呀
而家講唔掂數咪唔殺我地住囉
一有咩事就會殺我地撕票

我要求好簡單,所有涉及強姦案,殺人, 酷刑案的黑警全部公開槍決
其直系家屬打成賤藉

如果唔係咩撚都唔需要講

我追

tui

你真係唔識架喎唔係扮架喎

唔理咩事啦 係想和解既 五大訴求至少做埋特赦先 你做返曾鈺成個plan 6成既6成人就會接受架啦

外文咁，睇極都唔明

留名睇

環球時報其實9up多
人民日報先接近權力核心

保持警惕好重要

8964 前夕

唔好對中共存有任何幻想，
新疆同西藏就係樣板

唔撚洗理共狗

共狗必須死

就咁簡單

你剛剛訓醒？
港共研究緊俾大陸人投票，民賤聯吹風搞電子投票黑箱作業，法官不斷延長反蒙面法禁制令，點樣「最多都係控制經濟環境」？

一句講曬：唔好鬆懈

大陸人的文筆真係好q差
比如這杯水好熱
佢地會話
這杯水的熱量很高

唔係literally but you get what i mean

共產黨放軟大嗚大放時，轉頭就變硬清算知識份子

而家話用心聆聽你又好開心俾意見，轉頭俾意見既都係反賊

環時企得前過人日
咁當然人日係真係再高lev的

寫漏咗唔好意思

要一鼓作氣，配合美國，推個真普選

話雖如此

知己知彼都要嘅

中國左同右又係有另一種解釋
左係溫和路線
右係強硬路線

總之共產黨講嘅嘢半隻字都不能相信

一定要消滅

往死裏打

睇d殘體字 好似無一句明咁

樓主話有溫和路線喺黨裡面

我就係話全個共產黨都恨不得全部香港人馬上死晒
點會有溫和

就算溫和都只係口頭溫和
背底裡都係磨晒刀準備劏我地

盲目信黨內有溫和聲音
同五年前維尼捉緊盤好大嘅棋有乜分別

有翻d理性說話
雖然對匪當血海深仇
但一無咗理性就輸咗
天琦都話唔好比仇恨蒙蔽
香港人無行錯步棋既空間

轉咩風向都唔關我地事，支共一日唔滅香港都唔會有好日子過

唔洗理咁多，做我地要做既事，堅持我地既目標
中美貿易都成日放風，最後咪都係反口，變相撚劉鶴

典型一手硬一手軟策略, sorry, 我唔會對支那有幻想

平時環時/人民日報惡言惡語我當佢柒碌咁笑
反而睇到包括内地社会能够通过自身的改革和建设不断增加香港人的亲切感，减少两边的价值隔阂。 有d不寒而慄 加埋大家仲沉醉係選舉勝利既美夢

環球時報帶頭分化：泛民也需做維護國家安全的配合者

係，擺明想分化！

中華民族嘅所謂「放軟」同「談判」永遠係為咗下一場戰爭準備，所以佢哋只會不斷反口覆舌。咪撚再信呢個民族呢個政權，要贏就要徹底令佢冇機會抬頭

只不過係爭在用乜嘢方式去謀殺香港人

當然唔會

佢只係想分化
令388個新議員分裂！

咁撚辛苦咪唔好要香港囉
要攪到一國兩際黎管一個地區,真係陰唔陰功
一國兩際最偉大既地方就真係
佢真係係承認,自己個套真係嚇親人

其實匪國咁多人，點會冇個醒
鬼唔知溫和係最有效解決方法咩
但係中共唔係行選舉，係行人治獨裁
溫唔溫和由習曱甴話事
而佢為咗面子又點會溫和呢，諗多咗

聽晚試下會唔會又鳩拉人咪知囉
Btw 信共產黨半成都死得
五大訴求一日未到手 都唔可以停
不能再接受階段性勝利

毛主席 陽謀

係
係開始有認真諗之後做野，溫和啲試下溫水煮蛙

扮野，開始轉入特務系統，所有捉打殺會轉地下化 睇路

真，駁5刀

其實勇武，是你，和我

環時風向成日轉 冇參考價值

成日話咩收到內部消息 其實根本係自己放風

Yes. 要睇返共產黨歷史
引蛇出洞

10份黨媒風向有10份風向
你點分析啊，10份黨媒風向當中有自我衝突，矛盾，得唔到咩結論
官方口徑就係止暴制亂
一哥攻打大學就係跟緊領導步伐，出解放軍執石仔都係
你係黨媒社論有無收到風啊?邊份黨媒啊?
陶傑都靠分析國情先中
你要睇就睇呂秉權，唔熟國情，你睇幾多黨媒都無用

風向兩睇
更重要係能否由用字語氣上分析出真實信息
區選大勝唔似係支那concern概事
我估同真黃藍比例有關

黑警已經係甩繩馬遛
自成一國
就算平仔親自落旨
顛鳩鄧柄強最多都係收斂小小
不過最關鍵既係二十三條
係每日放幾多人落黎
係控制香港水電煤
呢d野就匪黨直接控制

環球時報不嬲鳩吹開，可信性低

轉風向？
屌la
睇返呢幾日立圾會做撚左乜野先la,狗隻撥款，唔撚認個投票，取消撥款大學，擺撚到明做硬對立面
仲要美心大女果條on9,攞撚埋感動中國獎，原因係向世人表示出香國人的真實聲音？？？？？
On撚7鳩
咁撚樣叫轉風向？
可能係轉，但係轉向更撚加強硬

push 睇多d 分析無壞

記住鳥㰞村
唔好鬆懈

因為我地唔熟國情
根本判斷唔到

共匪變軟只係為咗之後食翻你

所以休息撚一率視為5毛就岩

林鄭個班子一早已經變左個跛腳鴨政府
建制又一鋪清袋 輸到仆直
警隊又失撚晒控 越搞越大鑊
解放軍無可能出 代價同風險都十分之大
佢地本身都無牌可以用
無可能再玩大佢 只有吹温和風 慢慢平息件事
再重新由頭做過對港策略

條問題係環球時報嘅受眾唔係香港人，而係大中華帝國民族主義上身嘅中國人

如果真係咁樣定調嘅話，通常唔會係環球時報呢種咁低level嘅傳媒講，應該係人民日報新華社同埋央視講，因為呢三間先係最正宗嘅黨媒

總之一日唔將共產黨連根拔起
全世界都唔會有安寧
千奇唔可以掉以輕心

換邊個都一撚樣啦
共狗最終目的就係要煮熟香港呢隻青蛙
不嬲用開文火就相安無事
難得個臭閪跣手開大咗個火
我地先有機會跳出個鑊
仲會畀機會你換個廚黎再慢火落鑊
今次唔打爆呢個廚房
我地都唔會有生天

敵退，我地要點做？

唔係進，係要攻滅佢地，唔可以比佢地回到氣

push

最主要係區選結果一出，環時係微博俾班玻璃紅屌到九彩，呢篇嘢只係同班粉紅間接sa個lum，sor9y我估錯晒香港嘅民意。唔好有太大期望呢篇嘢真係會變對香港嘅統戰政策。

想清剿匪黨就發夢啦
呢d野唔係一時三刻
亦都唔輪到香港人黎做

狗改不了食屎，共匪殺人從來唔手軟！

其實環球同人民嗰角色定位係點?

而且溫水就更加要小心

嘩屌你 係咩野色黎, 完全睇唔到

其實你呢隻閪色真係好艱難睇

真心 咪信環球講既每一句野

人日正統d，嚴肅d，佢講既野地位高d但保守
環時企前d，係五毛大台，講既野更極端但可能無咁反映聖上意思

佢其實一路都話要收緊一國兩制 呢樣冇可能變
E家最怕係佢會局部答應D訴求而令某部分和善既和理非中計落搭

第一步 輸

第二步 譲

第三步 ？

組地球聯合軍啦 呢樣以香港人國際視野同才智有得做

慣常伎倆

唔使理

硬的不行了，發現香港人無休無止，於是想來軟的了。

然而我地和勇不分 五大訴求 缺一不可 你地食屎啦

共產黨最可信嘅地方係
當佢放軟be water
就代表佢正準備大反撲

當年二萬五千里長征係一例證

mon po五毛，我話定你知，我已經搵左中華民國既盟友聯手反攻微博，你睇得掂你班小粉紅先理香港啦，佢地翻牆翻到癲晒果陣我都唔敢想像你國家會發生咩事

上面班人除咗陰濕仲好撚小氣，比香港人狠狠係全世界落佢面，佢哋一定暗啞底覆卓。

true 64就係咁

六四係因為黨內溫和派同顛鳩派既鬥爭
我都話你係唔知匪黨黨內發生緊d乜
你只可以確定的確有溫和派今次發咗聲

屢試不爽
總有人會中招
之後共狗咪黎拿手好戲分化再逐個擊破囉
盲既都睇到啦

呢啲係典型退一步行兩步嘅方式
吹一吹和風之後再搞鳩你

又已退為進

細良講中咗
區選大勝之後一定會由極左回歸中間路線

支那國情未必咁難理解
共產黨思維係咁概：
一般情況下佢地會判斷自己係強勢方，所以手法會一次比一次硬
調轉黎講，當共產黨手法變軟，即係承認自己弱勢
而判定自身是否強勢弱勢
只係判定因素時時不同

CU一戰後，港共將自身置於弱勢
因為佢見到示威者概武力升級左，而且有民眾支援
同時內部開始有機制運行
呢一刻港共係用「武力」同「組織力」去判定
所以就精心炮製左一場圍點打緩既poly戰役

區選後，環時咁樣出聲法，即係共產黨將自身再置於弱勢
區選結果未必係判定因素
應該同真。票數比例有關
你估下共產黨自己有無真。建制概票數？

祈望極權會放軟手腳
簡直係痴人說夢
歷史上邊個極權君主下放權力後會有好收場

環時 小粉紅 加 維穩報黎架麻
佢d target audience其實係班 “低端人口”
輸撚左都要話自己贏，如果唔係一陣中國真係暴動架啦
跟著解放軍哥哥真係有野做架麻

認真我識既大陸“高端人口”（落黎讀博士或者清華個班，constantly翻牆個班）香港d野全撚部都大約估到7788。但班友畢撚左業之後薪高糧準，所以先唔會理呢d野

態度照舊

冇人再信班支那人講乜 永遠背後插你幾十刀

蒙面法仲上訴緊，諗住釋法
23條，清算陸續有來
唔好ff佢會軟

只有一個目標 推翻暴政

根本上唔需要理班仆街點放軟，仲之五大訴求，缺一不可，企硬，佢地只係需要香港回血而已

會唔會太樂觀
而且共產黨嘅軟性手段滲透力比強硬手段恐怖好多

我淨係睇到樓主句翻譯，唔認真睇就信晒樓主自己9up

啱，唔可以咁樂觀。共產黨對住對家係亳不手軟，直到對家收哂皮為止。

刁大大根本唔需要解放軍執石仔，畀機會侵撚狗
刁大大好難捉摸

區選方面
保皇票數畀燒山估中120萬，好準
應該係太多人投，搞亂保皇條數

信共狗一成都冚家產啊

妓女比共狗更可信

絕對關美國事
再用武力上暴制亂，貿易談判無得傾

要睇侵侵肯讓維尼幾多

而且全世界開始向美國同香港落注碼
唔係比全世界圍加速支爆

而家扮一國兩制都係最着數

唔好信
記住大鳴大放同64既結果

環球都信得過嘅咩?

最危險既時候就係你覺得會贏既時候

輸出革命
全國起義

香港豬仲撚賤
溫和一兩日就乜q都唔記得

林匡正係成日出去做現場記者果個
未結婚架
上星期比popo捉過入狗屋放返
有機會告暴動

不嬲都一手軟一手硬
你真係信就仆硬街
支那講嘅同做嘅不嬲兩套
最合理推測係先軟化嚟扮有偈傾
昆咗新上任班素人再分化抗爭陣營
話佢地已經背叛咗前線
到時支那就坐享其成

太短視想充公香港有錢佬回血累事
外有美國，内有港交所提款機
而家想扮無事發生

各位繼續爭取五大訴求，尤其一定要真全民普選

我估支那底牌等局勢平靜就會交班狗出黎做condom，重組架構，再比林奠因病請辭就算

then地下清算開始

唔係信樓主翻譯就伏，係信共匪會伏

共產國家興用社評帶風向同釋出信息，當然，佢呢啲「態度」、「溫和」既野，話轉就轉啦，聽下就好。

sorry，搞錯咗
對林生唔住

只係戰略性撤退

死線係星期日！！死線係星期日！！

胡錫進係中國第一叼盤手
龍門飄移速度無人能敵

叱咤需要全黃賽果啊！！！

岀面要推返d行動post

今次區選係佢第一次接唔到個飛盤

如果打國際線, 強硬反抗, 定玩鬥慘大會先有Noise
睇唔透

共產黨最叻就係同你打游擊戰，你以為佢處於下風，但又往往會殺你一個措手不及
總結，死都唔好信共產黨

諗翻起個錄音話林鄭想撤回但中央唔比

澳門都有例子俾你睇咩事

香港人不嬲受軟唔受硬，動口不動手

721。821。101
講多無L胃，5大訴求！

一停就清算

人民日報是比較溫和的黨媒（或者稱為正經～曾玉成）
環球時報係癲狗式黨媒（何君堯層次）

環時出降溫ＰＯＳＴ 要睇定Ｄ
因為的確有可能會變～同埋要留意博微風向

支那高層點未見到點出招
可能紅媒01講中，佢地原以為因塞路三罷贏硬民意
所以家陣亂龍

黨媒就咁講可能知道硬唔到
香港唔似支那地方玩鎮壓
愈壓美帝彈藥同干預可愈多
可能而家要表面放軟
要暗中搞破壞主流民主派

黎緊恐怕會好多五毛打分化戰
黑狗會聯同支那特務搞緊泛民名人

佢地應該諗緊立法會打番贏
而呢一點睇票數
民主派真係冇明顯優勢
我地除左要用更高明手段統合香港人配票
要打擊少數派種票舞弊
減佢地票由根源入手

唔會信環時
唔會信支那

勁

強硬對香港人等同搬石揼腳趾
抵撚死

環球時報連續幾篇社評都放軟風
反了反了

環時上次fake 彭博話戒嚴
Fake 死晒，佢無公信力㗎喇

撞晒色

全部人跌爆曬眼鏡

閱讀理解搵主旨

唔係第一次軟化
過一排會硬返
共產黨勢弱會求撓,勢強會趕盡殺絕

真正翻譯：
你班仆街就乖乖地當贏左啦。我方丈最撚小氣，但報仇十年未晚。等到出年九月再偷偷全面進攻，咁你班契弟真係食撚屎喇哈哈。

一路扮溫和 一路毒死你都得啦共產黨
唔好再有任何奢望

大鳴大放有冇聽過

文宣啦
外國其實對中共既陰質手段好有興趣
令佢地落多d注去香港同美國度

下次可以轉其他字色，睇得好辛苦，唔該你

可以理解做香港人真係贏左一仗
有黨認證
一定要順勢打沈佢
唔好俾佢返生！

佢只係用翻最傳統果招敵進我退

唔屌唔鬆化

共產黨使係唔見棺材唔流眼淚，到你有少少轉弱勢，一定反樸先咬死你d勇武再和你非，之前連私人公司炒黃絲就係咁，所以一定要班代理人永不超生先得

依句岩聽，尤其係依啲官媒

同林奠一路啲陰濕嘢一樣，前面傾軟態度，後面已經出刀出鎗，等你一放鬆，
你就仆街啦

燒山都話係10%選票
55，64，定73比
仲有班素人既滲透

一定要做到全民監察區議會

所以出年九月唔輸得
老屄都要贏
最緊要係唔割席
和理非唔割勇武
勇武都要投和理非

唔同意你翻譯
應該係之前太軟弱,以後要加大力度洗腦,控制先真
務求要將港人變到好似支那人咁唔識反抗
不過呢件事應該都係誤判,因為香港人面向世界自由民主唔會屈服

出年九月前係唔輸得

你啲翻譯真係

我反而睇到佢話以前俾你班友管管唔掂,唔係跟大陸嘅"一國兩制"
所以要改, 遲啲嚟真嘅用返大陸嗰套"一國兩制"

AGGER

你d翻譯會唔會係錯

大陸實做手腳選舉舞弊..
啱啱先放風話電子票
到時佢點改數字都得

上面風向點轉都唔會完 我哋唔會收手
聽下就算 停低嘅話我哋仲點有面去見走咗嘅手足?

我哋只係行咗一步啱大把咋 仲要繼續行落去㗎

加埋維尼上場咁耐你地都仲未知佢咩人?
有仇必報,小氣到極點,香港搞到佢幾獲柒出國際佢會放軟手腳?
咪天真

要睇人民日報,佢代表曱近平 環球膠布唔代表政治局常委只代表一大部份支共聲音但呢班人根本無權 至於小粉紅自從撤回條例加上大灣區方案後己經收皮什至情緒化到支持港獨 膠布只係幫自己人收拾分化團結內部

最後要強調分化和勇阻膠一直係支共策略
支共只講暴力不講道理無咩好同佢傾
必須留意啲係柒婆無退過一步 繼續拉清勇武手足 而且想收回區議會D權

所以成篇文係比支那人睇團結內部

敵退我進
打蛇隨棍上了

你管到下面先算啦

唔撚洗理班共狗嘅言語藝術，由一開始就知班共狗係咩立場同手段

我地要係嘅只係堅持同擴大勢力

黎textual analysis
大家逐句針

喺中國嘅左同右同世界嘅左右係有啲奇怪嘅出入

統戰之下得一把聲音，所謂溫和派都係一個紅臉一個白臉

Pish

唔係話支持休息撚
但係POLY發生就係因為散水撚一率視為5毛
係咪真係宵禁戒嚴都唔休息

敵進我退 敵駐我擾 敵疲我打 敵退我追

推依個 岩岩推錯左sor

佢唔想燒自己就更加要燒去佢度

但係用返西方主流嘅政治光譜去評價中共嘅話， 佢實際上係奉行緊國家社會主義， 因為佢呢個黨亦都有極濃厚嘅中華極右統一思想， 同時以共產主義嘅理論去實踐國家資本主義

唔好唔記得共匪之前係形容香港開始有「恐怖主義苗頭」 個形容係同當年形容新疆一樣
由始至終共匪都要將香港變新疆 送曬香港人入集中營 共匪溫和少少係要減低戒心 佢地一有機會就反撲

睬佢都有味，一時一樣，又紅又黑，做完醜人想做好人
淨係佢呢種高高在上，指點江山既態度已經唔要得，當自己皇帝咁款，想出咩招就咩招，敵視香人既心態咪就係佢自己口中既中港根本矛盾，一日唔放低姿態，唔遵守兩制，唔接受民主自由平等，其實講乜春都晒氣，從來一國兩制就係字面咁解，唔好過份解讀一國大於兩制，兩制服務一國，簡直荒謬，不如當係歷史文件好唔好？

我就唔撚信習仔識懷柔

真係電子化到時7:31 分，投票率已經80% 全部建制自動當選，7:32 宣佈勝利，7:33 係門口謝票

根本大陸呢套就係奇撚怪，明明理論上係左，偏偏又鼓吹極右思想，大一統，愛國，民族至上

樓主有料到

利申從來睇唔明中國d官方稿

之前好似有人講過
終審法院係689年代已經俾佢染紅左？
今次勝算高唔高

其實中美貿易戰可以睇得出
中共只會不停彈出彈入
要一棍打死唔可以留手

似想推曾肉城條仆街出黎 再推返和風

佢親自黎過 發現情況好唔對路
為輸鋪定路 到時又出黎做和事佬 講下中港一家親呢d 野

信就一定唔會信
但長期mon 住匪區嘅風向值得做

其實今日既問題源於中共呢廿年政策上過份拉攏士紳,漠視中下層民眾利益,如果中共官員仲記得共產黨起家既三大法寶,根本唔會輸到今日甩褲咁

樓主過份解讀
篇文係話而家治港個套完全失敗，需要改變
因為香港問題太容易變成國際問題，影響自身利益
咁轉變政策，係向高壓個面行，定係放寬？
以中共向來高壓治國，對反抗者殺絕既行為，有理由相信所謂轉變係指更高壓
至少教育個度係完全失敗
黎緊肯定會再改革教育制度
國民教育必推，廢除通識，將共產黨史立入必修科

共產-->社會

我地要令啲雙非覺醒

讀過黨史既人，加上香港既資訊，你覺得仲會企係共產黨嗰邊？

我唔認為短期內會高壓,因為佢呢幾個月已經一直試圖/實質加強壓力,但每次都比群眾揭穿同正面硬碰,而且區議會選舉已證明佢呢套係暫時行唔通,如果我係中共領導首先會做既係將統戰對象由以往既士紳階層轉向基層群眾,因為中下階層既人數比精英權貴多好多,等幾年-十年風向慢慢轉返向,先再偷偷地推行各種國民教育

已經覺醒左既人好難去操控

習近平前幾年清洗曬所有人 就係為左做20年大帝一統天下
777幾柒 香港有幾難搞 佢都會繼續頂落去
習近平既"一統路線"同香港既"民主路線" 一定會長時間拉扯
而如果再爆發反政策/反政府大型抗爭 一會"止暴制亂"
所以一日大帝係度 風向係唔會大轉
只有"打柒你" 同"暫時唔打柒你住"之分

睇定啲先，中國內憂外患，中共我諗開始急同頂唔住

岩

依樣就梗係知啦

佢咪就係用共產黨做包裝，自翊係代表左翼進步勢力，壟斷左啲詞語既解釋權，言必稱對手係拒絕進步既反動派

學你話齋成日都變黎變去，其實對港路線都係一種內鬥既渠道

係我睇到人事變動之前我唔會理支那官媒講乜，我唔會當佢地既政策有具體既變更

推 中共扮豬食老虎

咩套路都會有人想做
但主管香港既京官想點就無人知

最簡單既換特首同重組內閣都見唔到，你會唔會太樂觀

其實係轉方式
會用返溫水煮蛙嘅方式共化香港 加強控制
依家中美打緊
我地唔去盡 打蛇隨棍上
之後就冇機會

準備大鳴大放任鬧唔嬲
再黎一個藍衛兵

講咩都無用 香港人係唔會停落黎

一日個黨未滅一日都唔安全 隨時反咬你條頸

往死裡打